如果有COVID TOE做深喉test會唔會驗到positive？

無病徵但腳趾無啦啦有COVID toe 有無機會拎到5000？